有無d 聽完好high音樂介紹

ONE OK ROCK - Re:make

Eyeshield 21 - Be Survivor

Hip hop music?

travis scott - Antidote

狂亂 Hey Kids!!

pushpush

東京熱

黃秋生 地踎搖滾

=.=""

Modern crusaders

Mariage d'Amour 兩倍速

initial d 啦，聽完就想出車架啦

見到個標題就即刻想入嚟打 ONE OK ROCK
點知入到去已經見到佢隻歌
樓主有taste

00後應該唔識

deja vu

I am the storm that is approaching
Provoking black clouds in isolation

crossfaith monolith

dir en grey bugaboo